分手唔係一時三刻嘅決定

有好多野都係累積落嚟，成日相信對方會改變，
過程中不斷係到忍受佢嘅缺點，又每一次哄你比希望你，咁就會好容易忍左道氣去。
但其實忍到就爆煲嘅時候，佢再做任何一件小缺點都會成為導火線，最終自己只會選擇灰心離開。
反唔到轉頭，因為等極你都唔會為我改變

中秋佳節變毒撚

有無人陪下我傾計

你係男定女

佢係有心愛你既話一早就變好啦，仲等佢會為你改變？醒下啦，依個人跟本無愛你無為你著想過架，死心啦

咁似我個fd既

時間沖淡一切

講下詳情 佢有咩缺點
其實我覺得最好就唔好忍 直接同佢講佢既缺點最好
因為可能佢自己都唔知咁樣你會唔鐘意
我都係好撚直咁屌男朋友啲缺點 佢聽到接受到咪改 接受唔到咪散
因為忍到最後一次爆出黎，最後結果都係散咋嘛，咁不如你直接同佢講仲有啲機會可以救到段關係
我男朋友就係佢唔鐘意我既野 係要草埋一次佢覺得忍唔到就一次爆鳩我 我覺得咁樣好撚黑人憎
有咩你唔鐘意既咪當面講 又要積埋積埋一次秋後算賬 好撚煩

所以我都下定決心放手
每一次我都有講自己有咩不滿，永遠話無下次會改，之後又係聽完就算

我都相信，長痛不如短痛
我只希望佢搵到一個真係適合佢嘅人
2個人嘅相處真係唔可以勉強
到最後只會兩敗俱傷

咩野似先

其實我有講，佢都有聽有解釋話會改
第一次鬧完，講埋我當算數
又做錯，我忍要比時間佢改，每一次都用「改需要時間」依個藉口去安撫自己。自己都發覺已經呃唔到自己，所以好攰想放手

same
雖然我未去到下定決心階段
但真係講過好多次自己既不滿

係....講完都係無改變
我都無心再等落去

屌你
以為段嘢係自己打

btw 乜咁啱呀巴打

又係今日變單身狗？
又係因為條女激到你爆煲所以分手？

儲落好多嘢啦
如果去到恨佢唔落但係又已經稱唔上愛佢嘅階段
真心要休息吓

如果改咗個個人睇到又放手 表示咗咩

過來人

講得好

一模一樣

同我一樣

我都好想分手，好多事好激氣。唔想再忍受。
但又唔捨得咁多年感情。岩岩又係到嘈交，我真係覺得頂唔順，講左分開冷靜

我係有咩唔滿意都拎岀黎講嘅人，因為每次拍拖都擺個心岀黎想長長久久，我唔會收埋自己缺㸃亦都唔會忍對方缺點，如果佢都係唔改唯有我忍，除非對方去偷食，否則我忍佢都唔會選擇分手
相反我遇過乜都收收埋埋嘅伴侶，最後話拍得唔開心

唔溝通點過人世呀，我有時諗，都唔知係我唔識拍拖定對方，我到依家都無答案

一樣今日分手

癡心照明月
奈何明月照溝渠
中秋節快樂

有時候唔係溝通就解決到問題 好多嘢拎完出嚟講
然後佢永遠覺得自己冇問題 我係咁㗎啦 你想我點姐
所以有時候收埋 自己消化左可能係最好
因為攤嚟講唔開心只會係自己
如果另一半永遠唔識將心比己
只係默默地容忍到真係頂唔順

如果後來佢真係決心改變呢 你會唔會再接受佢
男朋友就係咁同我分手，我話我會改 佢都已經無曬信心
但今次我真係好有決心可以改到
可惜佢已經等唔到了

點解係都要到咗分手依個地步你先識去改
我諗佢你男朋友唔會再信你了

去到呢一步先知道個嚴重性 我知我衰
但真係好想佢有翻信心
分手一段whatsapp就算
我話想好黎好去見個面 佢明明話肯見
但到左呢一刻佢都係不讀不回msg
始終唔能夠好好再見 始終無機會好好傾下佢就要做呢個決定

我buy及早溝通喎，咁至係成熟同認真對待段關係呀，只係好多人係唔識的

你未遇到個夾啫，要有信心

有些花會晚開

唔講鬼知呀 屌你老母

但真係會好唔捨得喎

機會唔係必然，真心愛一個人先會俾
但俾完一次又一次，再聽到咩要啲時間
點點點一大堆無腦理由，
不如坦承自己自私自愛啦，咪分手囉

通常都係因唔捨得所以拖拖拉拉
我都想做得灑脫啲

佢唔改你都係忍，咁前一句”亦都唔會忍對方缺點”你可以慳返啦

我係講左講到自己都覺得好煩

大家取下暖吧

最起碼有行動話都比我知，佢係明白同想認真面對
而唔係hea99咁

未必嘅，我當年都係咁，個ex見到我有轉變，仲主動搵返我，可惜我已經唔愛佢同放低左，所以有緣無份

唔好做任何死纏爛打嘅行為，佢腦海中只會記得你最醜陋嘅一刻，更加唔會想反轉頭

我決定唔再揾佢啦

好有道理 我就係咁衰 搞到分手

忍得好辛苦 爆過好多次
唔肯改 仲要將個波射返落我度
手已分on99

搭單問
如果大家知道同另一半唔會行到最尾，會選擇活在當下還是長痛不如短痛？

利申巴 最尾果段我成日都係咁 但係有時講少少唔鍾意既野根本都聽入腦 一係就反而比人嬲返

而家就話寧願當面講姐 到每次都咁又會變煩/小氣架姐

表現得灑脫啲，會更加顯得你有魅力
佢先會回想你好嘅面
或許之後會有個更好嘅出現

我覺得既然佢都唔想見面，連wtsapp都唔覆
證明都唔想同我解決問題又或者根本就唔愛我
咁我何必苦苦哀求佢呢
多謝你呀巴打 我唔會再死纏爛打
過去就由佢過去啦 可能佢真係唔係適合我既人

如果生活無交雜好難比對方知

一模一樣呀 仲以為自己開post

前果一句我表達得唔好, 我意思係唔會忍對方缺點攤出黎講, refer返我回覆既第一句.. 即係我有不滿唔會收埋唔開心, 而係大家尋求解決辦法... 大家講完都係冇乜改善, 一係分手一係我接受, 我揀後者
我同佢反映, 我都覺得自己講到口臭, 鬼叫鐘意到唔捨得分手

但係我ex揀左前者，會唔會佢忍左我好耐

都要睇對方有幾鐘意你
玩夠未
成唔成熟

我覺得佢比同年既女仔成熟, 佢拍第4次我第1次,同埋佢有情緒病要食藥,佢話我俾佢好大壓力, 我唔夠成熟,overthing, 又要照顧我,佢覺得頂唔順,唔想再照顧我,所以分手

正正就係我宜家發生緊既野

我知道咩叫身同感受啦

因為佢無del我電話同fb
我唔知你個個啦

取暖吧

無del 但都唔會講野

我男朋友都係咁
佢話我成日亂諗野鬧情緒
佢好攰好辛苦
所以走了

你揀後者同縱容佢缺點有咩分別？
但總會有人因愛情麻木，我覺得既然係缺點，你冇辦法改變到對方的話，你係佢心目中佔有嘅地位都好有限同唔重要。

不要再說了

好好珍惜下一個
唔係每一個人都願意無限期等你改變

好仔冇人會珍惜😢😭☹️

咁你現在咩情況？

又做咩幫我開post啊 一模一樣

要令自己變得更好
佢先會覺得自己走寶
就算佢唔睇有關你嘅野，
佢d朋友都會講你個ex依家好左好多，佢就會好奇，人就係禁犯賤。

利申，分手後我不斷增值自己，唔再做依賴感情嘅廢柴，現在佢覺得現在嘅我好有魅力 但係我已經move on左

取暖區唔嫌多嘅 來吧

未搵到一人欣賞你嘅人啫

for u

巴打點做到
我都好想變好

個感覺就系好似一路俾人挽梗咁樣 利申非靚仔

佢需要時間同空間去冷靜、我好怕會一直淡落去

好想可以變番以前咁

分左手咪好囉，拖住又散唔到你估好開心咩

早d搵下一個好過啦

你地之間係因為咩事分開？
你地分開左幾耐？

自己搵多d興趣，唔好所有心機放哂係感情到
你要識愛自己先會識如何愛別人

你衰咩野先？
無話玩唔玩，其實感情都各取所需，你滿足唔到佢，佢選擇離開，都係比一個機會你揀一個比佢更好嘅人

我唔知你衰咩啦

帶定頭盔先
我覺得你愈係緊張係咁搵佢，佢只會覺得決定無錯，因為佢會認為你到依刻先知錯知死，唔通每次都要去到咁嘅地步先聽同改？

比時間佢冷靜係好，佢有可能都會比機會你
真係和好就多點留意自己嘅行為同多點諗對方感受
如果無機，你就對下一個好啲啦

總係有啲人發覺以前嘅更好
分手係佢地提出，絕情係佢地在先
佢絕情個刻我流過嘅眼淚同心痛都會永遠記得
想食回頭草，sorry no la

第一段你都講中左架啦、就係咁。
宜家可以做既就係改變自己同做好自己。
等佢既決定

岩呀，唔好只係齋等
係等嘅時候要做啲行動比佢知，你真係重視同面對緊問題！
希望佢返黎你身邊啦

佢唔識諗姐，但我好包容佢架，雖然唔識氹

我知錯啦

分手永遠係一個人既事後

佢話同我一齊好辛苦
因為我成日亂諗野，比好大壓力佢，同埋驚我反ex身邊好無安全感
冷戰左差不多一個月，分左三星期

我最近都係咁
開始有真係忍唔落去 好想分手嘅感覺

分開之後諗返轉頭，好彩分左手

咁其實你係咪諗住可以搵到一個女朋友係一黎就乜都夾曬？
好憎而家d現代人
老土d講句：舊時嘅人壞野會修理 而家嘅人壞野就只會dum左佢買過件新
其實咩關係都要磨合遷就
咁首先你係咪真係有認認真真坐落黎同對方傾過先？
（而唔係冇啦啦食食下飯講一句「唉呢排好攰 因為忍你D脾氣忍到好辛苦」）
係真係約佢出黎話 今日有d野想同你講想同你傾 要佢改
甚至俾限期佢
如果唔係對方唔會知道個嚴重性
亦都唔知原來你茶餘飯後嘅一句你好累原來係會引致咁嘅後果

利申 岩岩被分手 同你講嘅野似乎似係同佢講多D 好想同佢講 我真係會改 對唔住 佢一走 成個世界崩塌左 抑鬱症即刻trigger番出黎（2年前有嚴重抑鬱）

same case

我死纏爛打完 搞到段關係更加番唔轉頭 唉 過來人表示 即使你真係想番去 諗d計仔整下野買份禮物哄下佢好過 可能可以感動到佢回心轉意

血的教訓講出上面的說話

冇安全感嘅人拍拖真係好辛苦

多謝你

問邊個

樓主

so9sad

Exact7ly呀屌
佢次次就叫我唔好諗咁多
但從來無好好面對面認真提及呢個問題
我都唔知原來佢谷住左忍左咁耐咁辛苦
我反而以為佢純粹安慰我
分手個刻我講過呢個pt 佢覺得佢唔係無講過
但個重點根本係佢有無認真講過同一齊訂方法處理
唔係頂唔順就走
無奈佢到最後都唔明

佢份人好理性 做呢d真係有用咩

你唔試點知呢？但點都要冷靜一排過多陣先 唔係岩岩分手嘅而家 你都要冷靜下諗清楚下 係咪真係咁愛呢個人 諗清楚係咪真係諗將來覺得以後果個係佢 如果本身都只係抱著冇所謂拍下拖嘅心態就無謂繼續

利申因為我同我男朋友 我本身真係預住嫁俾佢 我唔覺得自己係冇左個男朋友 我係覺得自己冇左個老公冇左個life long partner 冇左個soulmate 唉